比人鍾意 比人愛到底係咁感覺？

有無手足可以話我知
比人愛嘅感覺係點？
34歲A0 老豆老母或者朋友
從來無幫我慶祝過生日
我好似從來都唔知愛係咩概念

你肯埋單就會明

無女比我埋

你肯俾幾千去搵個PTGF就會知

試過
一諗到假就覺得好空虛

其實連親情都未必係真，你又何必在意真假？

咁你覺得愛係點？
你咪試下用你認為既愛去對屋企人先
睇下有冇咩回應

寧缺勿濫 衷告

拍過拖但前度唔係咁愛我
都係一路做戲 純粹想有條友陪住佢

家下唔太信有人真係好鍾意自己
自知魅力不足
被愛係假既唔緊要
我去愛人既呢份愛係真已經好幸福
鍾意某漫畫家 由心而發鍾意
而家好幸福 雖然有一丁點空虛寂寞

未感受過
唔識點表達
同埋對屋企人無咁想愛嘅感受

即係，樓主
我想講既係
我地好難遇到個，自己真心愛既人
被人用心真心愛更難

但試下學習去愛人先
至少感到幸福

愛人都會幸福？😞

想比你屌 求你

原來係咁🤔
未試過🚬🚬

想濫都無我份啦
34歲仲A0

好正，番唔到轉頭

到你俾個無feel嘅人鍾意你就麻撚煩㗎啦

我就無係未試過

個感覺就好似世界既中心點咁囉
所有野都會向住你想要既方向行

🍇🍇🍇😭

依個年代邊撚到仲有真愛

屋企人？

暗爽 哈哈

好🍇牙